「多圖」係呢兩個之中揀一個做老公，你揀邊個？

哥哥張國榮

金句王黎明

哥哥for sure la

老黎唔掂？

頂唔順佢d金句

黎明d相同依加d韓仔明星好似
黑衫果張 直頭係韓劇果d look

走在潮流尖端
佢當年真係迷倒萬千少女，包括我(迷到而家)

其實兩個都有氣質，不過哥哥外型百變多啲，而且人應該比較easy going，感覺上黎明係好多原則嗰啲人，所以做老公哥哥比較優勝

簡佢咪姐係要守寡

係連登咁講嘢

leon
咁生鬼唔會悶

男既一定揀哥哥

男男死得早 分身家

哥哥先啱

一個死左,一個未死,你話呢

我係男，我揀哥哥
利申：非gay

我要ok仔

一定係簡大師兄

巴打識食

咁都要揀

點解唔使

Me

黎明
感覺平易近人啲

哥哥好高不可攀咁

我揀黃百鳴

一定Leslie啦
黎明有種唔知點講嘅感覺

寶榮

梁朝偉

哥哥呢個頭真係唔係人人carry到，型撚到

唔一定既，假如佢結左婚，
人生軌跡唔一樣，
可能無左抑鬱症呢

一定張國榮
黎明個款私底下好似好陰濕咁

好多貨喎

哥哥如果未死一定俾連登仔鬧到仆街 大中華膠

韓風只係翻炒

其實黎明都靚
但同張國榮比都係差少少

Leslie 散發著一種孤芳自賞嘅氣場 好難接近

但黎明係另一種離地

好難揀

有冇髮型師喺喥？
我硬係覺得張國榮冇乜其他髮型啱佢

佢仲在世佢應髮線後到好似清朝人

有冇髮型師對呢種頭有啱佢嘅新髮型？

破壞之王上腦？

gay

如斯尤物
莫講男人
佛也動心

1定0?

死gay佬

一個死左一個在生 唔洗問啦

兩個都同大眾好有距離感

黎明真係四個之中最撚型⋯

成個韓仔咁

覺唔覺兩個都係有種莫名奇妙嘅sad成日好憂鬱咁

應該話韓仔抄黎明

好靚仔

佢連作曲都掂
其實佢都好有才華，唔係淨係靠個樣

靚仔到痴線

其實要睇樣一定揀哥哥
唔係話黎明唔靚仔
而係哥哥會散發住貴族嘅氣質
不過性格黎講就會揀黎明
哥哥要求好高好嚴格 做佢另一半多少都有d壓力（但佢對唐唐好好嘅 ）
反而黎明個人幽默得黎帶點on9
時不時聽佢講吓金句又幾撚過癮

黎明身形高大,梗係揀黎明

巴打好中肯
不過好老實講，我覺得男人多數揀哥哥
但係普遍女人對黎明真係冇抵抗力

哥哥都有好多女fans嘅
黎明都有男fans
不過FF吓好啦 黎明都做埋老竇了

而家已經出唔到咁有魅力嘅男藝人了

揀張國榮嘅話咪好早就要守寡

上一代韓國人好鐘意佢哋㗎 ......
唔係佢哋行韓風
係韓狗抄佢哋

講得岩！

哥哥屌打

依啲就真係多圖

點屌打法啊

黎明
由細到大既夢中情人
鍾意咗廿幾年

我全部都要.jpg. hehe

又提我老公

哥哥

Eason